大埔一田咩情況，聽到有人大叫

聽到有人大叫開槍，跟住叫快啲，可能誤聽
而家咩情況

推

而家靜哂

有狗跑遮應該，啲狗走晒
睇tg見到